求1000M 寛頻 岩岩完約

要1000M 上網
Telegram: Zzzzwfc

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

有個pccw的Sales跟進好妥當可以Email shtohoi@yahoo.com.hk

幫你